測量師前途

其實一般來講，吾計政府，考左牌既工料測量師有幾錢一個月?
會吾會年年加人工?
呢行既前景又系點?
希望各位ching可以指點迷津

3萬多D

3萬多D係啱啱考到牌既價?

唔係

好撚辛苦

甘係未考牌既價?

點解?